whatsapp 比人block?

Send message 得一個tick
但係仲睇到佢個"about" status

即係點?

即係熄左機

會唔會係轉左電話number ?

收唔到囉 有status仲叫扑左咩？

ICON呢?

block左

佢冇相

單tick你嗰個係你女朋友